屌，原來靜香真係雞嚟

大雄真係毒撚黎
知道問題原因又唔會改善

改善完都無用，小夫咁有錢，靜香抵抗唔住小夫既錢

因為小夫屋企有錢

悶唔悶呀 又loop

白底白字

張繼聰最初咪又係無錢加唔靚仔
都要講你努唔努力既

屌你圖睇撚死人

傻既，大雄有人類制造出嚟既神：多啦A夢
用隨意門環遊世界都夠玩幾十年。

叮噹個配音香咗之後完全唔好睇

啲字難睇到

錢錢錢錢，錢錢錢錢，錢家確係有道，錢家有道

其實識揀一定揀大雄
叮噹大把法寶可以變到勁有錢，有集個法寶乜鬼銀行存十蚊一星期可以變幾千萬
仲未計其他用錢都買唔到既超高科技法寶

所以有通漲

有集講依家買到既野未來就多好多倍